油麻地友翔道1號 御金‧國峯 男女雙雙墮樓

油麻地「御金‧國峯」男女雙雙墮樓

有錢又死 冇錢又死

睇錯左麻友

可能租呢

嗰邊交通未完善，d租好平